【集氣】元朗集合

有無大隊，邊度集合？

上水友10多件

推

有班手足入左元朗
發夢見到

push

求教路

大隊在哪？